男朋友話我似呢個連登icon...好能想分手...

一send就send....

我男朋友話我似呢個

你係🦆

Forward 呢個post比女朋友睇，話佢好似連登icon，佢嬲左我

今晚返去屌死你